唔睇議事論事都唔知612立法會保安唔俾議員入去

大家一定要睇多啲港台節目
無論係鏗鏘集 視點31 議事論事 頭條新聞
定係每晚十點半嘅新聞天地
算係好盡詳同中立講每件事

6:13開始講
立法會發出左黃色警示
但警方由只係做佈防工作
變左帶示威者入房審問
啲保安仲要趕議員出房

8:26開始講
立法會封哂所有入口
唔俾議員入立法會
話基於「安全理由」
唔通立法會出面好安全？又催淚彈又橡膠子彈
同埋阻止議員入去立法會開會 算唔算違反權力及特權條例？

真係好撚癡線

推

黃色警示好似係議員助理都唔撚俾入
咁點解警賊可以隨便帶人入去？

wtf

source